未來高雄特別行政區特首韓國瑜：在港簽署23億元新台幣合約

【Now新聞台】高雄市長韓國瑜與財政司司長陳茂波下午出席高雄市經貿介紹會。

儀式在會展舉行，韓國瑜、陳茂波以及多名立法會議員見證兩地簽署協議，推動香港進出口行業，採購高雄農產、水產和相關加工製品，加強兩地合作往來。

韓國瑜指，今次經貿介紹會與香港簽署了七項合同，總額達23億新台幣。他又指，今次訪問定位為經濟、情感之旅，形容高雄過去幾十年是個睡公主，隨着自己上任，近幾個月出現了大變化

23億新台幣，仲少過香港政府用黎整公廁啲錢

是但打發佢走

黎乞錢